又嬲又沮喪 喊左好耐...

好日都唔整一次頭...點知比個垃圾髮型師電爛哂我把頭髮。真係勁嬲！！！
仲要收到咁貴

聽日決定比錢再去另一間睇下可唔可以補救返...唉 好大陰影面積已經有最壞打算要變短頭髮cry

吊高你阿媽過海

無圖無啲誠意

襯夜晚晚post 黎睇下啦

影唔落手...我見到都想死
開哂叉&勁旱 變到成個海格咁

唔想嚇親人

我係巴打
我好撚驚剪頭髮
次次剪出嚟個樣都唔一樣
每一次都好似發現咗新嘅自己一樣

Same same!我琴日比埋張圖佢睇
佢電爛我頭髮之餘 一d 曲都冇
完全唔係梨花頭。
仲要同我講：你吹頭要用2隻手指逐少咁夾住髮尾先可以令佢整曲我心諗 咩料 電梨花就係唔想日日夾髮尾

咁我係學生哥
做學生最緊要係咩呀？
係pat陰阿！
上上次我去剪頭髮
我同佢講「pat陰幫我剪斜少少要遮眉」
結果結果我見唔到我pat陰
佢幫我打薄 打薄到pat陰啲頭髮好撚短
然後頭殼頂嗰啲位 一啲長過前面
剪撚到1999

係咪潮文黎.. 未睇過

屌你老母
我親身經歷嚟㗎

我明啊！！！我唔敢再比髮型屋剪pat 陰
每次都炒車！佢地成日話好快長 剪到勁短&薄 超7